{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022052670596/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 골지 칼라넥 니트 - 스카이블루"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で作ったブランドで、商品番号はSS22 / 352551MQ2Qです。 この上着は袖と裾のほのかな配色がポイントで、スリムなラインとVネックラインで女性らしく演出できるアイテムです。 素材は表地がアクリル100%です。 洗濯方法はドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、取り外し可能な付属物(毛)は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に注意し、暖房器具など熱気が近づかないように注意しなければなりません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この上着のブランドは何ですか？",
            "answer": "この上着のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この上着の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この上着の商品番号はSS22 / 352551MQ2Qです。"
        },
        {
            "question": "この上着の特徴は何ですか？",
            "answer": "この上着の特徴は袖と裾のほのかな配色で、スリムなラインとVネックラインで女性らしく演出できることです。"
        },
        {
            "question": "この上着の素材は何ですか？",
            "answer": "この上着の素材は表地がアクリル100%です。"
        },
        {
            "question": "この上着の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この上着の洗濯方法はドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この上着の注意点はありますか？",
            "answer": "この上着では外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この上着の金属部分に注意することはありますか？",
            "answer": "この上着の金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に注意し、暖房器具など熱気が近づかないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この上着の水洗いはできますか？",
            "answer": "この上着は水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この上着は他の衣類に色移りすることはありますか？",
            "answer": "この上着は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この上着の長期保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "この上着を長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 509
    }
}